我是上海来港留学的中学生

点解同学对我咁衰

有冇打鳩你呀
有就告佢地虐畜囉

因為你寫殘體，用支那語

支持一黨專政
幾時嚟多次文革 8964

愛字寫錯咗

d朋友成日虾我好唔钟意香港呀

諗多咗？人哋同啲狗玩咋

咁你死返上去

我地好辛苦先拿到香港居留不想错过发达机会呀

而家新一代冇乜前途果d好討厭內地的人。

我較討厭的， 是內地的政權。

咁得閒上來做假膠的師兄